[I/A][日服]碧藍航線(27) 十章好難打呀

IOS:

AN:

日版官方twitter

日版wiki

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

裝備推介(日版):

艦娘排行
(參考用, 可能加左個人喜好, 同埋有D船單獨用唔勁但組隊一流):

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

Q:限pool嘅艦會唔會出係普通pool?
A:會,不過唔知幾時會有,等唔到就課啦

Q:咩箱開咩裝備?
A:美國【白鷹，克洛希德，クロキッド】
英國【皇家，威斯克，ヴィスカー】
日本【重櫻，藏王重工，藏王重工】
德國【鐵血，伯魯克，クラップ】

鬼神

原來舊post 1001左

冇人

未刷到摩耶唔想推

10章係未5-6隻無走雞？

未有安全海域唔洗諗用少過6隻

而家格硬道中5隻，王6隻
但真係好難打

TOPIC
好好記住呢種感覺, 之後越打越易

金書長期0

而家習慣左訓教先用金書
儲到有返20本

肝帝:只係得紅書比較少

仲刷緊雷，鳳翔同摩耶，未打9圖的渣渣
留個名

9-4BOSS戰2-3AUTO都成日死
10圖點打

已經想棄

去返之前關練到裝備全+10 (滅火器+6)

真係唔急, 除非下個月出11章, 就真係死比佢睇喇

有難關比人諗下點組點打先好

全手動打架喇
auto驚連10-1 boss果堆5連火車都接唔起

9-4隻王車懸陣
AUTO變數太大
我試過同一隊1分40過 全部半血以上 S評
又試過打到過哂鐘又死人

手動道中都有少少易
唔打大型戰列基本上唔會受傷

全手動算
反正咁既油耗都唔可能長刷

全3+3清10圖 要3星 反正D油都用唔晒

新手一問
準備開波打果時佢話親密度會少50%可以點解決？

放佢地係屋企休息下

心情值的回覆與增加
1.艦娘平時心情為120點。
2.心情值上限為150點。
3.放在後宅會持續增加心情值。
4.心情值每6分鐘增加一次。
5.一樓訓練場心情值每小時增加40點；若艦娘誓約過，則每小時50點。
6.二樓休息廳心情值每小時增加50點；若艦娘誓約過，則每小時60點。
7.剛獲取的艦娘心情為150點，會在短時間後滑落到120點。
8. 120-150階段，心情需要把艦娘放倒後宅(任意層)提高。
9. 0-120階段，不用把艦娘放倒後宅也可以恢復(但是肯定後宅恢復得更快)。
10.不放在後宅心情恢復為20點每小時，誓約過的艦娘心情回覆增加10點每小時。

唔該晒巴抗
咁後宅d位開晒佢？

有石你未開曬佢

打完好累
聽日再稔下點全破

新post lm

留名

就算大陸出， 日本都應該唔會出住
又冇核心數據換部分勁裝
升裝用部件又多過人
5ch啲人已經打到癲癲地
個個話難

唔係限時活動圖 難D都無乜所謂

慢慢打

得我覺得比想像中易?

綾波改DPS超越左威奇塔

lm

打埋10-4

BOSS戰感覺

10-3>10-4>10-1>10-2

痴線兩隻企業鬥Miss咗三分鐘

【艦船紹介】
重巡洋艦・ポートランド
妹・インディアナポリスが好きすぎて可愛さを布教し始めたぐらいの超絶シスコン。「ハァハァ」する時に邪魔されると鬼のようにキレるが、戦闘や仕事はちゃんとこなす真面目な一面も。

…でもやっぱりインディちゃんが世界一可愛いです！はい！
#アズールレーン

係咪可以改

啱先係K島睇到有人整合

ルルイエ的支援
イラストリアス→プリンツ・オイゲン→イラストリアス→
高雄→プリンツ・オイゲン→サンディエゴ→プリンツ・オイゲン→
高雄(ＮＥＷ)

已經沒救了 這個伺服器....

介面得一係改造一係開CV
但佢已經有CV
得返一個可能性

驚你啊嚟喇開放改造喇我褲都除埋

剛剛先維修完可能要等下
小心凍親

你有道理 改住隻腳膠先

呢隻都勁, 不過想對冇咁坦

一早已經100左妹控 終於有得改

其實佢1技有冇人升㗎

妹妹技千其唔好升
唔會上兩隻重巡

我就係到諗會唔會有人咁睇唔開兩隻重巡帶出去老鼠拉龜咁

波特彩

升爆200好感齊裝會變成5000血 90機動ge血牛

而家先放入後宅練

上次玩具展影落 呢到有冇人買過重唔重手
屋企有貓好驚佢掃落嚟

隻閪手影得衰 左大和右企業
後面冇睇清楚

哇呢打

我記得仲有張三御家轉生好痴線

LINK?

200好感已ready

獨角獸

仲諗緊結唔結好

結,都結
同佢個妹結埋

獨角獸係上一任指揮官轉生

差唔多100機動ge重巡
不過我都係鍾意塔爺多d

立繪100分 技能就

BUFF航母

beta演習 飛機神風攻擊傷害高左成倍
唔知係buff定出bug

bug黎屌 fix左
真係好撚仆街 繼續叫航母食屎

終於到9圖

同你講個秘密:
新月JP比摩耶出現率細

神通你係邊啊, 出嚟啦, 好難打唔想刷咁多次

如果出Portland改就等佢出先刷10-4
依家真係燒油

出到10圖先比隻波特彩你地
佢地都知10圖難打

係咪得我唔想用波特蘭

呢關命運女神改仲好用

你地用咩隊刷10-4?

想問下摩那係刷邊關

8-4

淨係升D工具箱同金魚雷都用晒紫部件

新月JP都係刷8-4??

9-4

我同你情況差唔多,出齊六隻打王,成6X幾油一場

打到9-4都唔知邊度出摩耶

後尾砌左隊黎AUTO
刷到出新月之前都冇試過炒
之後就冇再打9-4

休閒得濟, 衝唔到元帥, 同第十名差十幾分

仲有今晚1次同聽日2次
打到0次等夠鐘即REFRESH福利隊都仲有機

唔衝啦
2500分又冇咩用

10-1 BOSS果一隊自爆船可以點搞

光輝放技前排去擋

CL穿甲彈

我用DB炸爛佢

后排旗舰放战列，两边两航母，前排海妈必备，另外两个位置看个人喜好选择（举高高救我）。打BOSS的时候那一连串自爆非常恶心，所以要速战速决。4轮空袭攒着先不放，卡着海妈BUFF（2：40，2：20，以此类推）开BOSS，第一轮自爆船硬抗，过了后马上放空袭，同时前排贴脸雷，一般情况下BOSS一死一伤，一分十秒左右就能通关成功拿到S

本文引自 着迷网-碧蓝航线WIKI： 3.0 (CC BY-NC-SA 3.0)】协议
转载请保留原文链接：

10-1老實講我都冇乜計過D咩
亂咁砌隊野就打到3星

哇，好厲害

新post 新手留名

咁多位大佬有冇人可以話我知到底金秋月有冇實裝
定係我中左bug

你應該無中bug，因為我都係咁

fgo完活動 係時候回坑了

出了

我都中bug
6-4 boss關明明話會出金皮
點知打咗兩個月都唔出

抽晒D BOX未

下星期又開活動啦 個肝好痛

兩個月有可能嗎 ?

樣衰冇計

我而家先開始刷6-4
希望唔好中bug

刷到班囡囡西面

可恨的歐洲人嘴臉

想開始打9圖有咩要注意

得9-4王難D
9-3地圖麻煩D

你走啦，我唔想搞大件事.jpg

洗唔洗落哂6隻

9圖對面有粒紫黑色既野
咩黎

睇你裝備夠唔夠+10

圖?

你講個對話系統?

冇CUP
飄係對面D艦上面,似係BUFF

你隻海媽技能開左呀

梳囉
餵到9X LV岩岩唔夠打先正式落場

好感:陌生

我有比飽飯佢食唔係剩係飲可樂

重來都唔比可樂d女飲 已經有700支係倉

日日爆油

我日飲夜飲都仲有900幾支

打完9-3彩藏王箱心諗有機會中秋月
屌你老母又係金吊
我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀我屌你老母呀
1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀1支秋月都冇呀我屌你老母呀
第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀第10個2金吊呀我屌你老母呀

日日買咖喱比班囡囡 遲下轉買可樂算

推緊主線
困難同演習都冇清

咁你又懶得濟....每日11點之後即刻清哂演習>打每日>HARD
淨低個D就可以買咖喱

fgo完左ev，應該可以努力番啲！

9-3第6個SG雷達

SG雷達好野黎, 唔好話我冇教正你
波特蘭改:SG+小海狸

10-1 隻王咁痴線既...

小海狸重未有心另外升返D白皮黎突

屌,唔記得睇支援有無圖換
有無舞鶴人知道琴日有無金圖換

果1張半張

算啦
都玩到厭厭地
唔差在果一張半張
整到金圖咁撚難得到都唔知做乜撚

難度同9章又差極遠 真係慢慢打算

道中OK既 係唔可以1-1/1-2

BOSS唔撚手控就好難打

我8-3都係出金吊 ...

9-3彩箱出海毒牙 但金艦戰已夠晒數

貝爺婚紗skin?

唔係光輝咩

光輝眼珠藍色
貝爺紫色

咁都有得問
睇件衫都知喇掛
你要拗貝爺著光輝衫換光輝髮型嘅話
咁你可以繼續

金吊臀世界第一

肯定係光輝 最咁睇落都係光輝
同埋紫色個花係光輝ge標誌黎

我第一眼睇落去都覺得係光輝嫁
但睇耐d又似似地貝爺
而且之前投票又咁耐都冇消息

終於推到8-4

希望佢臨執之前真係出樣咁既道具

睇對奶就知係光輝啦

第一次打9-4
剩19秒

A勝都好吖

死左兩隻得B

開彩箱出彗星
你話係咪啦，哈姆太郎

打多幾次變安全海域就AUTO架啦

唔係吊臂算係咁

打咗兩個月
終於見到poi

好用架拎黎比d輔助航母調速/清場eg翔鶴 開路比d輸出航母打boss

我未開到BTD-1前就係用彗星頂住先

btw核心唔好換彩箱 好曬

新手想問過完3-4係咪龜係度刷一航刷到有為止?
定係推下圖先?

睇愛 唔係特別鍾意就繼續推住先 以前一航係絕對霸主 改版之後就算無都問題唔大

點解唔用sb2c，係要堅持用btd1呢

ok
咁我繼續刷

唔洗刷到時開箱大把

箱唔係開裝備咩?
有船?
唔好意思 新手咩都唔識

我估應該係講工具箱

無架 佢應該回錯人 赤賀得3 4撈到

人地6雷炸爆新月
我6雷全+10有埋彩雷都可以剩10條血
係咪我果隻特別多血

卡唔正位掛
我都唔得，慢慢打

我拎2炮巡+1DD 都唔超時間
點解你6雷都會超啦

我炮巡先超時
轉DD有時都炸唔死比佢反CUP秒左兩隻
唔知點解隻新月好Q厚,濱風谷風又分散晒D攻擊
最重要係胡德BBA成撚日唔放彈幕

主砲要用榴彈，對輕甲有傷害加成
其實9-4個boss打熟左就唔難打
等新月轉過黎請佢食貼面雷好快收工

撈唔到撈唔到撈唔到啊

放心，過兩個月隻驚仲未執既話就有可能復刻

屌你老母，我個彩箱淨係得金吊架咋？？，我老婆開既就金梭魚又金610，屌

一場減2%威脅度，要打成50場先100%

有上限

上限係幾多

最多10場，如果比你無上限仲駛玩

間接曬有囡囡

我係吊臂

有2隻

我六隻啦

赤城加賀係打3-4？
刷左幾日都冇出到

係

請檢視自己血統。

利申：特非，個幾月都未有吃喝。

講幾日冇用 講你幾多出擊好過
唔過2000都唔好叫自己非洲人

其實如果你3-4就咁灰
之後刷其他野點算?
記住
隻game好休閒

6-4Poi閒閒地都200up先出

10-3全清易到呢

危險海域

用嚟造船d藍色石會唔會等到有活動先用?
平時做完每日任係咪儲起佢地好d?

隻北宅得個80唔肯拖出去打人

雖然我家陣8-4都未過

北宅+明石+獨角/祥鳳改係開路必要

垃圾德箱

開嚟見我

我都係北宅+2隻奶媽
前排多隻鳳凰梗小強

唔開啦, 一樣好野都冇, 留為記念

等期間限定all in

平時最多一造

等期間限定爆Seed

冇2000場真係唔好叫春住

明白

希望聽日生放送可以送多次金圖紙

返工，想唔休閒都唔得。

咪慢慢地掘船慢慢推圖。

我用胡德，個人覺得推圖都係彈幕快，北宅打王用

有Kuma

全裸無碼

打10-1未clear就出哂2隻幼女
我果然有幼女緣

FBI is watch you

路過跌咗聖路易斯

10-4 auto boss成日比人秒前排 唉

這些機會⋯⋯⋯

複縱陣

係唔係一定要S 要會出艦
10-4 前排好易死

打10-4太懶一路自律,N次A/B勝之後終於上到安全海域

想佢送鑽戒

想佢送金秋月

上次送金箱
今次都應該會
金秋月就睇運

唔一定

想佢送神通

佢d集速雷唔好彩中就好危險
唔夠lv就手動先啦 五航企業儲夠6個空襲可以秒左佢

發夢就有

岩聽

五航未升技，啲技書俾晒北宅同皇家隊用晒

5航99lv左個幾月，1技都未升過

升完北宅雙10技，真係將全部有用既船升晒d技lv8先

負評我冇用 我都估唔到會咁唔小心

本身都唔想負評同block

大陸雞，不了

海媽好pure好true
聖路易斯, 不了

紅書跌得好少，又唔係成日有得買

越玩越覺得升技系統好on9咁
d艦唔升技又廢廢地
升技又鬼死咁耐
又要得2格

3大ON9系統
1.改造
2.技能
3.委託

4.分ser分到無朋友

改造唔算on9，係圖紙出貨率on9

終於做返次撚屌，返7-3繼續撈50鈴

喂妳兩個一早係到開茶會

盲喇

道中定boss出?

道中點會出

btw建造池只欠一隻白皮:
卯月

自閉玩沙

今日生放講超次元合作

唔係得boss點會出咩

如果已經拎咗第八日送嗰隻歐根
佢今期支援嗰80個章係歐根
換定係留嚟換下一隻?

你肯肝小小 2個禮拜一定有80章

非改造船太易刷到
改造出得太快
收集率又計埋改造
所以一直跌

咁突一咗佢先 thx

翔鶴其實勁野黎 我指單拎出黎
你用彗星/海燕 烈風 梭魚最快起飛 可以調速到22秒起飛 跟住12秒全隊傷害+10% 22秒呢個時間可以卡好曬你前排d魚雷 後排航母起飛或者mk6大炮開火 好好用ge buff 仲有d防禦效果
瑞鶴就無計 傷害要戰鬥後期先高 仲有綁定家姐先高 仲要咁多條件之下都仲係唔夠大E黎 我唯一用佢就係呢三架航母一齊上場秒boss

升技我覺得好快wo

換左唔代表要即刻突 幸到70先好突

呢個我知 會食多咗油
歐根已經肝到70啦

記得，歐根雖然唔差，但除非打算做老婆，唔係唔值得食金布里

換喇 好快啲章多到凸又冇野想換

我覺得歐根建造率差唔多同3D5睇齊

金布里係咪比t0嗰d艦先?
企業同光輝各食咗1隻

歐根唔駛換啦
大同特同整到,實用性暫時唔算高
盡量留返D章換金布里/金改圖好過

可以咁講 比勁個d先 但金布里你玩落去就會有好多

翔鶴唔知
我只係知道頭9章都係教學
去到十章(危險海域)先見真章

空母黎講連列克星頓都打得好冇力
得大E輸出見得人

9其實都難架喇 10防空又講翻落正常水平 航母係打得入ge

而家日服有得換818飛機比埋方舟用可以定埋boss身 之後d航母魚雷機用流星/天山傷害會好高 打combo

分半鐘都唔洗就殺神通
CV EZ

咁突滿呢兩隻先

日服好似未有得換

日服咩都冇咪照咁過

係爽姐 睇住成堆魚雷飛埋去全中

10-3都唔夠打
得A勝

個比例 好似有啲奇怪

我用依隊打，最快試過完場剩1:4x

就係差隻方舟未升

唔洗太執著

依隻Unicon好似有啲大隻

好想要吹雪呀

10-2道中都有火奴魯魯

10章5隻新船幾日就刷齊左

DLLM

blocked

嬲豬囉

比8-4尾王啲魚雷陣嚇親
返轉頭刷滅火筒先屌

Sorry 囉

防雷鼓包先真
不過滅火筒得5隻點都唔夠分

8點鐘開始，到時有無巴打轉播?

アズールレーン公式
‏

@azurlane_staff

【大雪に注意！】
東日本では積雪の影響で電車が遅れたりするなど、大変なことになっている模様…
近年稀にみる大雪との情報ですので、不必要な外出はせず、ご帰宅はお早めに、足元に注意しましょう！

雪が降ると冷え込みやすいので、防寒対策もしっかり行うようにおすすめします！

真係幾有心
唔關game事都囉出黎講

原來有youtube轉播

依家更新左
個委託難睇左，都唔知派左個隻
明明之前成個灰左，仲好睇

想問下如果刷cleveland的話應該刷4-4定5-3?

唔關game 事關我事
架機停左在東京機場
在機上打緊

4-4刷埋菲尼克斯

有phoenix了
4-4同5-3個drop率有冇咩大分別

刷5-3啦
有金圖

其實係唔講天氣無野好講

BTD WFC?

睇得生放既人應該都知lv有咩用架喇

真係幾多餘

撐時間

大陸野信唔過 , 睇呢個正宗官方教學

又唔係無消息講
點解要9up新手野

第二點真係要講
唔係SSR=無敵

講左有新手講座
因為驚人因為超次元先入坑

幾次生放都係講30分鐘新手教學
究竟重有咩要講

9千人係youtube睇緊

宣傳嘛

nico 28000

26號開始?

真係好得意

死, 唔記得留膠

重巡 趁呢個機會buff下啦

又黎, 咁多隻SR, 一個pool要歪幾多隻

正到

全部SR

原來仲有女神ver

女神狀態SSR

我話既

SSR?

係咪改造黎

仲有skin

有無聽錯.....期 間 限 定 建 造?

日任解決

好出奇咩
航母送

4隻紫改金

仆街喇仆街喇，唔夠膠

又要儲油打海域，又要刷10章

好似唔係改造黎

已經買定戒指同女神結婚

好似冇改造?
分開8隻船?

可以咁搶錢架咩？

300膠已備

好似話SR涅普通關送
其他全部建

又玩非洲人大戰

番茶打到神通用哂運氣啦

SR空母好似話任務送?

屌咩, 送咁少野

賭船

995620

今次送禮雞好多

可以唔睇了

爆石

等睇抽到亞哥

真係中左

99萬鑽

牙哥世界第一

屌中谷風

聖地牙哥次次都贏

溫馨提示
就嚟糧[size=6]尾[/size=5]

食飯定食樹皮自己諗

聖路易斯

竟然有聖路易斯

又有亞哥

又係3D5

打和啦 super

打和super

屌你又聖路

有大量膠，唔驚

跟抽10抽中左

谷風

大講堂？

波

波特蘭世界第一！

應該係喇

講明左改造

2月中旬至下旬又宥

其實上倉万実配過咩

2月中旬至下旬又有生放

應該固定每月

下次直播可能講東煌新船 長春號果4隻

又新手講座

1月26日更新

要玩芒亨

好似唔係紫改金

女神狀態為限建SSR角色

華盛頓呢？

下次大型活動 冇咁快開
東煌新船 出左預告

四隻金 點抽

課到出為止

水泥封港4日
星期5見

一發入魂！ ！ ！

唔係屋企有咩送

4抽咪到中晒囉

武器skin
金箱

石都冇

得120膠仆街了

如果佢個pool淨呢4隻係金都還好

傻啦，聖地牙哥only就梗

有無講個活動限建完之後係咪唔會入普建池

合作野唔會啦

驚咩

冇姬雅
糞驚

咁即係要課金

版權太貴要係我地身上囉番

你10抽中齊咪唔駛課囉

10-3既彩箱中藏王，我支金秋月係咪有著落喇

求集氣

信用卡READY
9800石個雙倍包仲未買,今次可以買埋

一定係金吊

彗星！ ！ ！

岩岩彩箱中金防空 5金箱又1液壓 1防空 爽

第5碌金油壓，我有撚咁多紫強化升咩

我仲未金秋月啊屌

解明石任打第三章困難 第一場就出赤城 新手運

連開10個藏王又係乜9都冇

開左100個英國紫箱都係冇120MM主炮

報應

新手想問下點樣離開大艦隊

出300話就可以離開

管理>退団掛

每日一建小型出聖路易斯

天譴

就快70，hea下hea下

一知有活動就咩都停晒儲油同膠

儲左大量油信，唔驚

今次活動船冇乜萌點好想pass

每日任務 is OK

一日一造 四日就畢業

牙哥都見唔到呀, 一堆堆白低...

夕張老是常出現

前排追隻吹雪 出咗6 7隻牙哥都未見有吹雪

10抽小建有3隻聖地牙哥

聖地牙哥超絕大發生

小建已經得果3隻SSR，咁都出3隻牙哥

又甘快更新

刷咗成朝2-3 滅火筒圖都冇張

開箱會快D

開紫箱一車車啦
刷2-3哂資哂時間

公司啲膠層去哂開會冇野做

甘你老...

谷風改

我玩咗兩個月都唔太見到有滅火筒

雖然ssr有7%
但係裏面係咪5%都係聖地牙哥嚟㗎
造咗幾日船覺得有d唔對路

次次見到1個鐘10分就心知不妙

邪教:
開藍箱

當10個章 好過藍底既

極想要貝爺
組緊皇家隊

好鍾意佢啲圖好生活化啲色好溫暖
Twitter @23057

呢張冇睇錯左邊愛丁堡嚟
塊牌係哈曼

アズールレーン公式
【コラボについて①】
入手したコラボキャラは、図鑑では通常キャラとは別枠の「コラボ」のページに登録され、閲覧することができます。

また、コラボキャラは図鑑のコンプリート率（収集率）には影響しません。

イベント終了後でも、コラボキャラは消えることはありません。

------------

出左公告
聯動角色會有另外一個聯動圖鑑
唔影響圖鑑收集率
活動完左 聯動角色唔會消失

抽唔中都唔會比人len住收集率

只係儲咗90幾舊膠 應該唔夠

0.75%

【コラボについて②】
今回イベント「期間限定建造」は、下記の日程にて開催されます。

1/26（金）メンテナンス後 ～ 2/12（月）メンテナンスまで

また、「期間限定建造」における各コラボキャラの出現率が、
下記添付画像のようになります。

------------

同一個活動池
分開兩段時間pickup

屌你老味4隻ssr

我得五十粒膠同埋信用卡，希望抽得晒

以7%SSR黎計 6%活動SSR
仲有1%普通池SSR

假的

好刺激

金布理唔夠用

抽到滿

得返20粒膠

無睇琴冕生放, 原來有講波特蘭改

佢話有Pick up 囉 But經過上次愛宕

原來單隻無up得0.75，即係平時d池真係6%牙哥

10-1 後排北宅裝克爹炮可以打自爆船

用開152連裝

10-1 北宅用150可以一輪打2.5隻毒爆蟲
152 cant do shit

頂 唔怪得知喇 我跟咗海事局用152

終於有籍口課金啦

又成日唔記得打演習
好撚煩
想棄

4隻 點夠金布突

北宅+鳳凰打道中，行2步就中一次伏，真係中伏中到喊

+1隻驅 或 輕空

無打演習好耐 hold hold下無左件事
都係6場hard 之後試少少10-4
不過boss auto成日炒車 都未clear到
唉

我10-1都過唔撚到

擺隻弗萊徹裝sg雷達入隊

加隻白皮驅逐用完即棄都得

個幾滴油 唔好咁啦

今日D聖地牙哥好似出得特別勁咁

好多膠委託

解完一粒都冇

有咩抽, D艦日文名唔識

10-1唔夠力打
係咪練到裝備+10/全滿技先去打好啲

4女神 SSR

Sony 同 老任

4女神,抽呀~

都係個句

要課就最後一日先課

隨時日任畢業

早有早享受

陣間過pickup

pickup都可以射錯既

巴打10-4用咩隊打 好似好難S咁

打算full team A到-20%
不過而家full team auto都係55波 又唔想手控

見過2大炮 + 0破奶媽
再補一隻難死既前排都係40幾油就auto到 仲要幾穩下

可以係女王隊 / 三笠隊

刷300場都冇伊莉莎伯,刷到想棄GAME賣帳

我想刷10-4出左

最後一日得0.75%

大湊SREVER大艦隊招募成員

隊名:七海

第一次打10-1 BOSS
胡德旗艦比串N連自爆一野大破左
想問點打?

用CL副炮嘅BB放旗艦
上雙聯150 AP炮

用裝左150Tbts副炮既戰列 放旗艦

已經刷到心灰意冷,想賣咗個帳,個時刷3-4刷咗800場先跌一隻加賀

隊野有冇得執？
皇女fs,我暫時得歐根做前排第一隻頂到可以唔死，
N連自爆艦開光輝技前排硬頂
最後打到幾乎冇時間最多A勝

你手動ge話用綾波改魚雷隊炸佢老尾啦

我求其自律AB勝再打到安全海域就算

無人可以阻止我自律

正確態度

道中隊冇左綾波唔夠做

有光輝再有傻白buff 照道理標槍擺第一都唔會死
換走歐根落海倫娜 打boss神輔助

標槍換個維修箱比佢 sg雷達比胡德

打咩先?10章?
首先胡德用380已經冇力, 女王主炮又係冇力
最好多D +10武器先諗10章啦

胡德380無問題啊 都係屈彈幕姐 佢主砲不嬲就rj 女王睇漏左 換翻mk6

而家-6%已經輕鬆6隻自律

10-1BOSS係驅逐
如果用410點會RJ

BTW玩AGA先
封港到星期5
錢已經爆左

800場都叫救命
你後面點刷啊

我以為380係高爆 換左381改之後好耐無用

93%回都中伏算點喎

中伏都唔錯,一場出晒三日月同水無月兩隻新艦

去黃大仙走一轉

所以話佢3隻後排都冇輸出

我又諗起xcom 2

AUTO打10-4隻貝爺會自己走過去食魚雷
由半血馬上比人炸到收皮

仲未抽到貝爺

一次過食哂8支魚雷即刻訓低

我覺得貝爺同牙哥機率差唔多

我第一次建到貝爺都試過同friend咁講
點之開口中
之後小型建造淨係見到阿 哥

我第一次建到貝爺都試過同friend咁講
點之開口中
之後小型建造淨係見到阿哥

倉入面仲有兩隻lv1貝爺突咗出嚟
懶得拆當係風水陣擺係到算數

啱啱先造左隻貝爺

聽完你地講 賭左5下有貝爺

無開大艦隊一排 做乜胡德清比人問責緊
仲可以彈劾咁興奮

終於中左吹雪

岩岩好100%就跌咗
終於可以歐一次

不信任動議

都成個月無ON

屌你A勝出

放低一陣返嚟A撚咗 但出到乜都得

B勝出都抵啦

話時話冇人封港?
大家真係覺得26號活動好廢?

冇愛 廢事理

屌你老母又話克爹炮清到自爆船
頭先北宅連續兩場都俾自爆船爆死左

屌 呢幾日係咁造到牙哥
見親1:10有9成都係佢
貝爺呢

阿哥係no.1

我有愛已準備課到抽齊

新手無乜點中過SSR
比其他SSR我都好過係咁重複
賣咗5隻牙哥了

仆你個街終於過左10-1

抽野活動要用油架咩

封港 你估艦C咩
今次活動如果同上次一樣難度都係用腳打

新大陸野唔可信表

琴日做日任，一下小型就出左
試過幾次
就嚟賣貝爺多過賣牙哥

玩咗咁耐第二次見到有鑽石任務
又真係比我撈到12粒鑽石

山城點先叫半改

唔改最後一格

唔好點最右近代化改造

其他要改晒？

ys 全部都加主副炮攻

改！咩唔改啊！緊係改
改完變吉祥物only

識玩一定改

練兩隻

c唔知咩叫半改
所以間一問
thx

全改1隻, 半改1隻, 唔改1隻
搞掂

泳衣skin 1隻
聖誕skin 1隻

之後全部婚哂佢

[分享] 对即将到来的联动活动的一些数学小计算
已知金皮的掉率是2.25% 2.25% 0.75% 0.75% 紫皮的掉率是3.15% 1.05% 其他船的掉率是89.8%

那么
在第一周(即up不互换的情况下)毕业所需建造次数的期望是229.092次
在第一周(即up不互换的情况下)只获取up船只(2.25% 2.25% 3.15%)所需建造次数的期望是74.4477次
在第二周(up互换的情况下)获取3只up的船只所需建造次数的期望74.4477次
在第二周(up互换的情况下)获取一只特定金皮+紫皮的的船只所需建造次数的期望是57.6489次
在第二周(up互换的情况下)获取两只特定金皮的的船只所需建造次数的期望是66.6436次

注：请准确区分概率和期望，和这个计算建立在官方公布了真实概率的情况下

得二百粒膠
MOLAMOLA

10章好難全自律呀

[url]
[/url]

封港太重手搞到又爆油
繼續1200油任算

1200油任會爆埋錢
今晚打埋D油佢

扮工3-1 hard 自律連出三張金圖

今日日元升到7.1

有冇人知iOS點課金？
我信用卡日本App Store用唔到

關日服q事

jcb

日服營運得一半人係日本人

點解會咁 因咩事

冇交保護費
崩崩崩變成唔可以摸

即係點, 和諧定直情禁左隻GAME

年度總結 之前已經改完+罰錢
次次都係年尾收錢

人地神早check完啦 早前泳裝skin下架咪就係呢樣野lo 而家總結咋 大陸d forum一有傻仔post比人屌到傻 話佢‘帶節奏’

一PO張圖係NGA就比人鬧到七彩

笑4

回錯post

大家都是26號

不用分那麼細

要申請新信用卡？

論和諧 少女前線點都上榜喇吓嘩

唔想申請JCB就買itunes card

我都係直接買Apple卡課 懶得整咁多張卡係到

一睇就知交唔夠錢啦
交夠錢比上面就唔會攪你啦

鬼咩Beta服都冇油水

公平咩

【コラボ】
ノワール
ラステイションの守護女神。真面目なエリート気質で、何でも一人でこなしてしまう反面、親しい人には素直になれないツンデレ。「ブラックハート」はノワールが女神化した姿。
自信に満ち溢れた、好戦的な性格へと変化する。プライドの高さとツンデレは据え置き。

最想要都係黑同綠

白>紫=黑>黑>白>綠

why not all

比啲活動拖到今日 終於搞掂明石

打咗成個月6-1先出第2張金驅圖
仲難出過限定建造

你哋喺開邊度買？

好似食水好深

520game

坑:金改造圖>金設計圖=金裝備>金船

信和 好景 黃金 近邊一邊就去邊到買

終於改好綾波，係時候升埋拉菲等改造

仲有Z23

用開淘寶買 1張650多D
出面食水好深

太多野要升但係未升，又無咁多技能書

終於出

我買5000¥卡咋
350定370

歐

終於70左，hea住上到

撈下撈下就升到架啦

升多20LV就打爆機

更新公告

未去撈夕立
走左去刷6-2支戰艦炮

戰艦砲應該開箱開開下就會齊

是鬼但裝個AN模擬器用信用卡咪算

就算開金箱都係出垃圾紫，金裝

■実施時間

2018年1月26日(金)10:00 ～ 2018年1月26日(金)16:00

【機能更新】

・期間限定・ネプテューヌコラボイベント『別次元からの来訪者』を開催

開催期間：1/26メンテナンス終了後～2/12メンテナンスまで

①開催期間中にレベル15以上の指揮官には、「任務」で軽巡洋艦「ネプテューヌ」を入手できます。

②期間限定で出現する、イベント海域のステージをクリアすると、コラボ装備外装をGETすることができます。

イベント海域では、通常のイベントステージ以外、腕試しステージ『超次元からの挑戦状』も出現します。『超次元からの挑戦状』では設計図も含めアイテムや艦を入手できませんが、クリアすると記念家具を入手することができます。

※『超次元からの挑戦状』は超高難易度ステージになります。無理に挑戦する必要はありません。

※記念家具に快適度上昇効果はありません。

③期間限定の学園イベント（任務イベント）も同時開催します。

期間限定任務をクリアし、コラボキャラ「ベール」をGET！

※限定任務は1/26～2/1まで毎日新しい任務が開放されます。

（前の任務をクリアすると、次の任務が出現するようになります）

※任務を開始するには学園でのSDキャラの「！」をタップしてください。

任務リスト

1 5回建造する

2 デイリーチャレンジを3回クリアする

3 10回S評価で勝利する

4 イベントステージを5回クリアする

5 戦術学院でスキルを4回強化する

6 委託を5回行う

7 上記任務を全て完了する

portland改

講左2月先有

2月上旬 , 連埋大懶堂一齊實裝 (好似係)

新手一問:
主線地圖同建造船齊晒有咩好做?

玩新game
去玩warsong

LOL MOBA?

太多ON9隊友,不了

休閒遊戲

強迫自己去玩是不對的

我已經睇化左
成日俾隊友自殺式執雞心諗

只玩單機game
coop真係越打越大壓力

軟着陸

Z奶?

不科學！ ！ ！

好撚柒

一陣又換支援

聖路易同神通會唔會入支援30換到呢

無咁快
你都未訓

我好似未見過boss掉落only既有得用章換

點解要換 幾場就跌啦

ラバウルser 等陣支援應該換3D5 / 厭戰

利申 : 燈力放出EX

我打9章都覺難，要full team

歐洲人的嘴臉

居然係高雄 又慳80章

聖路易建造到

我個SER 牙哥

D章未用過咁滯

升咗海媽無乜動力升聖路易，神通要撈10-4簡直惡夢

仲要hold住佢多一陣

等咗好耐

十一月頭練到85lv hold到而家

終於抽到MK6俾北宅

胡德巴on左game讓出左個大艦隊司令

佢都離開左我地好耐

26號打MH

最近買左PS4, 呢期都少玩左手機APP

WHY NOT BOTH

神通係成關10-4都有定得boss？

要返工, 成日唔記得打演習, 返到屋企無野刷, 直接開部PS4玩住nier automata等MHW

我nier買左都仲未玩

部ps4封塵中

好似係彈劾24小時都無on所以換左團長
不過新團長係點選

聽講係由副司令選擇其中一位副司令出任

大湊server
大艦隊招募成員~
名:七海
id:671091322

快啲出大艦隊戰啦 隔離碧藍都開緊戰

休閒game

其實我連演習都唔想打

唔想打+1，但黎緊又有4隻ssr

得返5隻金布里

如無意外今日中午會派貨

唔記得聽日開活動，手快買左5個正價藏王

開黎見我

山城

金慧星+紫秋月

真係屌一聲

玩到悶想賣ac

養下生先lo
而加都淨係出遠征 打每日同困難6場

去8-1搵埋佢姐妹先

用用下彗星覺得幾好用

快過sb2c 但係低傷d

開路專員

岩岩訓醒 做乜做左艦隊司令🤔

原來你黎
好似話原本條友太耐冇on系統自動轉？

隔離見到

【明報專訊】文化部近期出動上萬人次，嚴查有禁止內容的網絡遊戲，並公布多宗典型案例，其中《新世紀福音戰士·破曉》因女性角色衣著暴露，動作帶有明顯的性暗示，同時含有宣揚色情的禁止內容，北京市文化市場行政執法總隊責令製作公司北京微遊公司改正及施加行政處罰。

包括新世紀福音戰士

新華社報道，文化部公布的典型案例，包括北京糖果創世紀公司的含有宣揚賭博內容網絡遊戲《街機電玩城》；蕪湖享遊網絡公司的含有違背社會公德內容的網絡遊戲《命運冠位指定》及《碧藍航線》，該兩款遊戲中多個女性角色形象暴露，大面積裸露身體；深圳創酷互動公司的網絡遊戲《極品芝麻官》，情節允許玩家「刑訊逼供」「貪污受賄」等。

文化部近期聯同中宣部、中央網信辦、公安部，部署對網絡遊戲違法違規行為和不良內容集中整治。各地共出動執法人員1.2萬餘人次，檢查網絡遊戲運營商7820家次，責令改正363家次，罰款122萬多元。

測試服無泳衣賣好耐

日服WFC

返大陸玩碧藍會唔會比人拉

何止比人拉，直頭拉去打靶

會俾人賣哂班囡囡

10-4用咩船打最好 發覺用三幻神都好傷 後排用胡德光輝加獨角獸 已經全100

如果未有安全減傷又想穩定S

最好都係手動避神通魚雷 , 自律會食哂魚雷

至於道中 無野係不死鳥搞唔掂

得不死鳥者得天下

道中定boss隊都唔駛落光輝，應該話有比光輝更好既選擇

放心,你會登入唔到

三幻神既威奇塔一定要放中間+小海狸 前後兩隻上魚雷板
光輝要放棄輸出 用零戰/德國金飛機+雙維修專門上buff
咁樣就會好穩

打三星真係好難 清哂船再打王已經無血唯有希望有場佢唔好出太多主力艦隊 好難打

全破梗係6船0彈硬打哂咁多場
王就另外一隊打

6船硬打太多紅色艦隊打七場都收哂皮

有奶媽同工作艦加手動前面唔會死
係中間果隻易比人燒殘
用空襲清對面戰艦跨射

正價金箱

睇嚟大家都去哂屠龍

冇PS4

聽日先買

收工聽日準備打活動

番工打ev
收工打mh

希望多2個副司令，到時棄game都有人接手

・ボイス追加
下記の既存艦にボイスが実装されます。
通常：
「長良」 cv：鬼頭明里
「五十鈴」 cv：鬼頭明里
「阿武隈」 cv：鬼頭明里
「扶桑」 cv：小清水亜美
「夕張」 cv：小倉唯

改造：
「阿武隈」 cv：鬼頭明里
「エイジャックス」 cv：中条智世

原來扶桑都終於有聲

小倉唯夕張

無法想像
夕張個樣同小倉唯好似唔多夾

好想快d 三點 作為超次元死忠要all-in 了

分前後半，唔好咁快allin

理得佢前定後半,第一日就算課金都要抽齊6隻

寫就0.75，實際都係50一係中一係唔中

拆晒

183粒藍膠 all-in

睇返機率中SSR有8成半係女神

留名大爆死

計埋6%都唔中可以唔駛玩其他課金鑽抽game

希望今次抽齊啦

一陣日日都日任3建

遲咗起身清委託同餵食物

mo duck play ho charm

餓死班女

餓左好耐

今日先買完滿漢全席比班女女食

8:45跑多個10小時委託 又多幾千蚊賭船

唔知今次有冇建造pack

會唔會難過十章

唔撚係掛
我啱啱先過左10-2，未夠力打10-3/10-4

驚佢呀! 最多咪FULL TEAM上!

日常已經full team清油

驚佢啊！最多咪full team 手動！

手動就你打我個份

養肝日常都係auto 10-4撈神通(不存在)

唔係唔打呀 有傢俬

都會打，自律到一定打

超高難度

俾下面 手動一次

你地10圖都係auto打
我手動打boss先勉強過到

屌 無wifi更新唔到

打一次咋嘛 手動比佢啦

正啊

聽講5百幾MB

四個老婆

似笑9緊d人抽唔到

有兩個台既4G表示share wifi無問題

仲有1個鐘
唔知會唔會早開呢

開未啊開未啊開未啊

急不及待想要抽抽了

難得今日有得出街唔洗留係公司

睇返公告話個App可以唔更新住都得

抽! 抽晒D錢!

抽爆佢

大陸仔個後底乸Ser其實係咪正式玩撚完早排泳裝俾支那文化局斬完一刀之後今日好似又食多刀
作為文明世界既一份子見到咁真係幾心涼

未玩得, 睇住流出先
好似全部都好廢

绀紫之心
クロスコンビネーション
主砲攻撃15(6)回ごとに発動する。自身の次の主砲攻撃が必ずクリティカルする。

ビクトリィースラッシュ
戦闘開始後115秒時に発動。超強力な弾幕[Lv.1(Lv.10)]を展開する。1回の戦闘では1回しか発動しない。

ブレイズブレイク
20秒毎に、20.0%(40.0%)で発動する。強力な弾幕[Lv.1(Lv.10)]を展開し命中した敵を低確率で12秒間炎上させる。

圣黑之心
トリコロールオーダー
自身の主砲のダメージが敵の装甲の種類に影響されなくなる。さらに、スキルレベルが上昇すると、自身の主砲のダメージも上昇する。

レイシーズダンス
20秒毎に、20.0%(40.0%)で発動する。強力な弾幕[Lv.1(Lv.10)]を展開する。

群白之心
テンツェリントロンペ
自身の主砲が攻撃する度に、自身の魚雷のクリティカル率を0.6%(1.5%)上昇させる。(最大20回まで。魚雷攻撃を行うと上昇値がリセットされる)

ゲッターラィーネ
20秒毎に、20.0%(40.0%)で発動する。強力な弾幕[Lv.1(Lv.10)]を展開し命中した敵を低確率で8秒間減速させる。

翡绿之心
ダージリンローテ
15秒毎に適用される効果が切り替わる：自身の被ダメージを6.0%(20.0%)軽減。自身の与えるダメージが6.0%(20.0%)アップ。3秒ごとに自身の耐久を6(15)回復する。

レイニーラトナビュラ
20秒毎に、20.0%(40.0%)で発動する。専用艦載機による特殊航空攻撃を行う。

好J就得啦
理得佢勁唔勁

真 布里都有人用喇

延到17:30

可以繼續專心工作

留5場演習個D中哂伏

仆街喇中伏

18:3018:3018:3018:3018:3018:3018:3018:3018:3018:3018:3018:30

好彩尋晚得閑打晒演習

希望唔會影響到以後既新船

如果新船要同步兩邊立繪，設計個陣我諗會保守D

如果佢到5點都唔開我就!!!

等lor點者 rip演習

放心
e 個營運點都會做野處理演習

不過最近大更新都會出問題 有d 退步

入鄉隨俗咋嘛

今次就係上次個刀 總結黎

索索炮無視裝甲相剋

原來又cut 左下lol 執柒啦

演習WFC
懶得轉裝今季演習無打過

唔係

好似真係再黎一刀

已經兩季冇打
仲要未上元帥

正話見到喇 cut曬d摸胸 我del埋蝗ser專心玩正式ser算

都仲要換金布里

好似今次合作又要用好多隻

14隻係手，9,10章未拎，另加14萬演習分係手未怕過

金狗糧都唔係問題
出咁多新野 d技完全升唔切

反正如果D船唔強 抽完咪又擺

都係收集，唔急升

連收集率都唔計
一於休閒玩

出架遼寧號+殲22咪無事囉

新手想問一陣係咪放棄主線
全力刷活動圖

任何驚既強國ser都唔值得玩

所以話, 無論係任何國家開發既任何Apps都好, 千奇咪撚用大陸版

FGO係日本正正常常, 去到中國變垃圾

先知都答你唔到

派石未

第一次打活動 唔知情況

活動優先

beta服真係笑死人

有解包資料
SP1-4
SP4得50級
EX都係得90級

ok auto

EX Stage 會唔會4女神同場做Boss

好似金箱個每日任咁?

無活動船撈？🤔

有隻好似要做任拎

又多8mb幾data dl

篤篤篤篤篤篤篤

i love guda

會唔會再延遲架

快啲開
我要抽3D5

1% 都中牙哥

證明牙哥愛你

有錢賠怕乜

最緊要穩穩陣陣無大Bug

衝呀！抽撚爆佢！

IN

紫黑

HELLO EU FRIEND

6%好似真係幾易中

基本上中左SSR都有女神

睇頻道 全部都中女神

差黑綠，等up算

今次有幾多架新船

差ps4

80抽得三隻

點解PICK UP果D反而唔中

新手留名

除左捏普之外既紫皮都好廢

係咪有隻啲技係寫咗中文而唔係日文

4隻新ssr

uccu

大爆死 36抽 中得紫毛同藍毛

其實你知唔知咩叫大爆死

四十抽中得一隻新SSR我都未叫春

呢set全部無普通彈幕

70發之後冇錢抽了 儲錢日任

得返咁少人玩都咁好曬

女神ver抽唔到
20抽到

120抽 課左一pack剩係用左2000石買錢 膠仲剩10幾粒

80抽仲未見新嗰隻空母

都未up

60抽三隻白心 我要老婆紫心呀

原來4隻都有衫買🤦🏻‍♀️

hi mingosu i am mimorin

你老味又全部紅技

應該都唔會拎出黎用

唉得番69膠要追三隻

ALL IN完得2隻重整
無錢了

未抽 有時間未

130抽唔見隻新空母
幾時會有up

玩呢d game最驚單吊

下一輪
2/4 0:00～2/12

6十幾抽三白心呀屌你老母 得番30幾播吊三隻

今日先第一日

咁既出率應該好快齊

同平時有乜分別

屌你老母第四隻白心呀 總共70抽啦

三十幾抽中兩隻
但係相同

【コラボ艦建造時間】

ノワール・・・02:38:00
ブラン・・・02:24:00
パープルハート・・・02:44:00
ブラックハート・・・02:40:00
ホワイトハート・・・02:26:00
グリーンハート・・・02:47:00

唉仲要課埋skin

無晒錢 日日3抽抽到最後一UP日先再ALL IN

唔係唔課呀？

希望唔駛抽到最後一日

今次唔使刷分換嘢
冇咁肝

Sp會唔會有金底女神撈

咁hea住打算

有可能有好用既金裝圖刷都唔定

女神Skin個背景係超次元遊戲裡面佢地間房

等抽到先買

邊隻勁

個活動有咩撈?

主要都係撈外裝箱

唔要裝備箱係咪唔洗打?

D囡咁正你唔係唔打下話

如果對超次元無乜興趣

其實對你黎講個活動已經完左

我就淨係睇過動畫版
d囡正就得

今次有成4隻SS要追 屌

D囡正 同D關打唔打冇關係架..
都係要去膠去造架啦

無乜興趣既話可以返去刷裝同船?
個活動有冇咩特別嘢拎or可以刷經?

今次新船其實真係純收藏only??
係唔係真係冇乜用

紫毛技能組好似幾好玩，但未得閒實測

btw未中白毛，有冇人可以post?

61飛 差女神版ノワール
空母女神出左2隻先出驅逐

咁好彩 我就黎80抽都係得4隻白心

分隻俾我

有人實測115秒個彈幕屈g定笑話

要追三隻女神

最少等三四日
升技要時間

LV1

諗諗下都係唔好all in, 等陣完左冇耐出華盛頓點算

4隻花瓶隨緣

話唔定兩日後出左實測上神枱

出左兩隻 夠用就算

加油

出左3隻，等下期pick up

大把時間追

三隻中哂
進入養生Mode

官方漫畫油紫箱

掉多20連出左金皮但唔係綠毛
留番4000石等佢機率up算

日服大型活動好早出預告 之前好似早一個月
華盛頓冇咁快

個ac居然賣到千5
再見喇咁多位

咁都有人買?好多skin?

extra唔夠打

50抽 4隻白心 其他0隻

今次反而d關唔使刷
主力去建

第一次入ex睇少左佢，boss彈幕好強，利申自律

除左綠毛都中晒, 等後半

明明隻驚先幾個月但已經有咁多人棄既

呢隻game hea 住先好玩 一味係咁肝好快就厭

因為佢地玩之前跟本唔知呢隻GAME既本質其實係一隻休閒奶腳GAME

運營對遊戲既設定好照顧新手 , 求其打都畢到業

甚至測試服最近既活動加入埋保底機制

打夠60場都未出貨直接送船俾你保證畢業

所以越係肝越係狂抽就越快無野做

佛心game輕鬆玩

睇黎好多人無儲膠

扶桑黎

終於抽到 total 八十幾抽 仲有四十幾藍膠等下半

#metoo

扶桑+吸血鬼 睇黎係情人節skin

終於肯出CV同SKIN

仲2隻金皮，每日幾建算

中哂 繼續hea

鬥慘大會開始

五十抽一隻新野都冇

係未有扶桑skin啊喂 即pay啊

活動麻麻地
又冇得刷分拎裝備
油又爆滿

新活動SP圖 有冇得撈船?

鬥慘大會

42抽都未有白毛，要等pick up

啲外觀武器得幾個叫靚
係唔太吸引

我他媽射爆

今日個活動係做3次咩任務?

每日任

曜日任 好似係

呢個位之前好似係崩壞3
換完又係支那驚

有錢就是任性

凌波改造完冇左live 2d
點撚算啊

換返件衫啦

改造完個眼神正D
但冇live 2d

課金比佢都總好過年年攞嚟射煙花

演習補償好似提都無提
當無事發生既即棄game
開始做野唔似樣
吸金慾提高服務質素下降

協力のお礼として、
【燃料×1000】【資金×3000】
延長のお詫びとして、
【キューブ×2】【資金×1500】
を配布しました。

平時延長都會有

明明twitter 都好多人講演習
連提都唔提
同初期營運時唔同哂

越來越悶
收集率又話唔變，點知下降左1％
一堆裝備唔實裝，數據又無得打

演習唔出聲又係抵鬧既，賠5場大家開心下先係

但其實對排行無乜影響，因為大家都有5場

唔會因爲賠左5場而升返上去，只係400功績

其實佢賠1500蚊+2粒膠仲好

只能夠講更新前全清演習是常識吧
之前更新過5點咁多人中過伏都唔醒目

至於收藏率尋日公告講左，而家有bug計埋合作角，完左活動會正常返

今次係第一次超時攪到演習回多次
過失點都係係官方果邊唔係玩家果邊
有次長時間維修回2次演習既官方都會預返時間寫埋入維護時間度

今次延長係官方自己發現有個進行唔到遊戲既BUG
咁樣責任都係玩家度?
無野下話?

講下笑勿認真

演習個400戰功咁少事
講到以為有咩咁大損失

我好認真send左email俾官方講e單野
明明以前仲會認真對待問題,會清楚解釋同處理,本來早期死ser定咩果次都因為個處理由本來俾人屌變俾人讚賞同其他game淨係賠石既處理手法唔同
而家就黎個大倒退,是但賠D野就算

損失信任

戰功我十幾萬係手我要在意果幾百?就算元帥都係得果2500

延長補償既理論上就包埋冇左個5次既演習
而家又唔係冇賠野
艦C次次延連野都冇賠過tim

如果下下都係拎差既黎比較既以後唔駛有好game
就係咁既心態縱容糞營運出黎

更何況我都話而家做野同早期唔同哂
twitter都好多回應有提到,直接email過去既都一定唔會只有我
我唔理你點處理都好都應該交代下有咁既事發生,你叫玩家以後維修前清哂次數又好點都好都可以有D野做下吧?而家係扮見唔到咁

咁咪睇下下次維護之前有冇提囉
佢一次半次又唔係咩大件事
佢下次都唔提唔順氣咪棄驚
下下咁神經質做人好辛苦嫁

咁我地又唔係話有事唔可以屌

但少少野真係唔駛放到咁大囉 , 5場演習真係無乜大不了 ,你都話唔置在少少功績

咁今次運營唔應機又唔駛即刻反面標籤做無誠信糞營運黑心商人掛

可能佢計錯數覺得賠錢同膠好過賠5場演習呢

如果呢件事真係咁嚴重 , 呢度一早嘈到1001

點會一開SER第一件事就係諗抽女神

因為5場演習真係小事到無人會理 , 無左咪無左

留返啖氣開PS4屠龍好過啦

呢隻GAME只係俾我用黎奶腳

其實你同另一個都唔明白我既意思
5場演習小事
而家個問題係營運處理問題既態度同初期唔同
你地就一直針對住5場演習個表面問題而忽略我講佢處理手法
都有d蹝氣

B服無聯動 我班老婆、金裝係哂B服
忍痛轉日服

應該會有

尋日有個女神既技能說明唔記得改日文

一直覺得B服好on9,eg:艦名、d人設可能河蟹。想去日好耐，不過唔捨得d練度。趁呢個聯動轉日

Wellcome

之前做開90分既 今次得70分
咁你可以做既 可以鬧既都做左
你又要人即時改善咩
所以我咪話睇下次點囉
再差d既咪棄左佢
而家你係講到營運罪大惡極咁太誇張姐

一早應該轉 強國ser太無保障

罪大惡極?
我有幾多講幾多無加多過野落去
你要自己放大佢黎睇我都無話可說

討論應該係要點做?
我發表今次營運做得唔恰當既地方
你地針對表面事實係小事去作反駁
我解釋返唔係表面咁簡單營運做野同以前唔同左
演變到我話官方罪大惡極
我都R哂頭

無事無事 , 個人睇法唔同姐

我都唔想搞到我好似運營打手咁

不如就咁完啦

你繼續跟進你既情況

就咁完啦
我都等營運回覆
對上一次萬聖節抄圖事件通知佢地好快就回我
今次無乜聲氣

起撚晒雞皮

認真，我都覺得過年之後營運真係冇以前咁好，twitter 覆野同更新都小左

其實大家都係想玩good game，有個好營運啫

我都講埋最後一句
你第一句就話唔理即棄game
即刻就判左死刑
我先覺得你講到營運罪大惡極

點解棄game=死刑=對方罪大惡極
棄完game第時想玩返可能會玩返死左有得返生?
似係你想太多

我指你判佢死刑 = 棄game以後唔會
仲唔係罪大惡極先會咁？

好嶄新既說法
我開始懷疑自己係咪唔識中文

你就當我諗多左

其他人點睇我就唔知啦

完

好似上面位巴打咁講
廢事搞到自己成個打手咁

用女王隊滿編ＬＶ１００都唔太夠打。。。
你地用咩組合玩

光輝胡德女王
貝爺倫敦標槍

呢關真心難打

打完其實有咩

過到好似淨係得傢私
唔一定要詔過到

打贏咗啦 係要手控咁解

皇家禮炮隊保唔到前排
換一隻光輝/獨角獸啦

我手控都輸...

現在試緊唔同組合

前後80抽到差綠心
白心出左4隻

如果你係試緊第二戰隊:

1.我講咁換入奶媽
2.裝備+10
3.用正確嘅裝備
4.威奇塔冇用, 死人係冇輸出

998

999

我都係白心出左勁多隻